由三角底轉孖煙通

好唔慣,條j成日聚埋一邊
扯果陣又壓住
同埋耐咗會唔會彎

孖煙通好似先無咁壓喎

乜啊，孖煙通先至唔會聚埋一邊同壓住呀？